據「國際刑事法院羅馬規約」第七條 香港黑警已干犯「危害人類罪」 最高可被判終身監禁

干犯此罪的定義為「在廣泛或有系統地針對任何平民人口進行的攻擊中…… 實施的下列任何一種行為」：

１）謀殺；
２）滅絕；
３）奴役；
４）驅逐出境或強行遷移人口；
５）違反國際法基本規則，監禁或以其他方式嚴重剝奪人身自由；
６）酷刑；
７）強奸、性奴役、強迫賣淫、強迫懷孕、強迫絕育或嚴重程度相當的任何其他形式的性暴力；
８）基於政治、種族、民族、族裔、文化、宗教、性別（指男女兩性），或根據公認為國際法不容的其他理由，對任何可以識別的團體或集體進行迫害，而且與第 1 至 11 項任何一種提及的行為或任何一種本法院管轄權內的犯罪結合發生；
９）強迫人員失蹤；
１０）種族隔離罪；
１１）故意造成重大痛苦，或對人體或身心健康造成嚴重傷害的其他性質相同的不人道行為。

前線干犯反人類罪，上級下屬一同犯罪，

聯合國國際法委員會於 2014 年第 66 屆會議中，決定將反人類罪列入其工作方向，其後一直為條款草案補注。當中 2016 年 8 月 9 日舉行的第 3341 次會議上，通過了更詳細的條款草案及評注，其中特別提到如果上級人員對下屬行為失職知情或理應知情，並未採取措施防範或制止，則應對下屬干犯的反人類罪行負刑事責任。與此同時，犯下這類罪行的人亦不能置身事外，以上級命令作為辯護理由。報告引用「東京法庭憲章」第六條，指「被告在任何時期所曾任之官職，以及被告係遵從其政府或上級長官之命令而行動之事實，均不足以免除其被控所犯任何罪行之責任」。

設永久追溯期

補注提到，比起國內法的起訴期具有時效性，各締約國必需採取措施，確保草案所述的反人類罪行不應受任何時效限制。例如在 2016 年，聯合國前南斯拉夫國際刑事法庭（ICTY）就 1995 年發生的「斯雷布雷尼察（Srebrenica）大屠殺」，對前波斯尼亞的塞爾維亞裔領袖卡拉季奇（Radovan Karadzic）進行判決，以其犯下種族滅絕、反人類罪等 10 項戰爭罪，判處徒刑 40 年，今年初再加判至終身監禁。

所以邊個執法

核彈黎

哦

勝者

聯合國廢撚咗啦

中國係聯合國契約國

Push

講個笑話
聯合國

煲大件事佢，令全世界都知聯合國係中國操控

聯合國咪又係垃圾

咁又點? 聯合國晒氣啦，無牙老虎

據「香港軍政府皇法」第七條
香港年青人已干犯「危害軍人罪」
最高可被判死刑 可以隨時行刑 無需審判

中華民國先係契約國

推

希望大家唔好仆入嚟話無用

如果有律師用呢個法例告香港黑警，都大把戲睇

入到法律程式就會舉證，全世界都睇到

淨係諗受理定唔受理，都夠係國際線玩一排

可以點推得成 真係入倒罪？

頭先路過見到有個紙皮箱係地下
幾驚係炸彈，嚇死寶寶了

push

唔好再post呢啲似有還無嘅野
出面打緊仗 啲學生死撚哂 都未開庭

點告？邊個去告？

你話有方法即刻搵隊軍隊黎就有計啫

要逆向思維，明知告唔入都照告
入左法律程序再舉證已經夠
要比全世界知香港黑警罪行

佢地終於可以移民

社會未來棟樑，有為知識青年

vs

讀唔成書，社會底層渣滓，但起薪都兩萬幾嘅 objects

拉人同告人嘅全部自己友
點玩

全部蒙哂臉，點拉

呢個條例係講緊一人犯罪，全體同等

R fund叫雞團體？

曬氣啦 你去拉佢地？

重點喺冇人執法度
未討論到邊個執法之前
講法律係冇用

收皮啦 中國仲生存

係又點，無一個敢出面制裁

呢個咪係原因囉

告到海牙

現階段
出少陣呢D垃圾post得唔得?
成撚日UP埋D垃圾假希望人打飛機
搞到D人唔撚面對現實 淨係識J國際光環

所以一定要贏

邊個判？

邊個執到法 ？
屌啦 呢啲野 等打贏內戰先講